有冇人知港台拍過關於冤案既專輯叫咩名？

幾年前睇過唔知星期x檔案定鏗鏘集之類入面係講冤案 ，我記得有個男仔執到部電話比人判左坐監，有冇人知咩叫名?